有冇人知呢間係咪黃店

東京手打烏冬專門店
大角咀櫸樹街88號奧柏‧御峯地下G11&G12號舖

thanks bro !